有無人可以屌柒呢條共產撚屌

又樣衰
又講到自己點樣點樣
屌你老母大陸狗

鄭國成（朝鮮語：정국성；拉丁轉寫：Jeong Guk Seong，1984.4.12 - ），原名“鄭中天”，吉林省延邊朝鮮族自治州安圖縣人。父親祖籍山東，文革後移民至東北，母親是朝鮮族（脫北者可能性微存？）。 Youtube“知名”“自乾五”，常用ID“大陸青年隨便聊”（現已改為“中國青年隨便聊”）。